# RacingApp

Пример многопоточного приложения на .net core WPF.
Конфигурация находится в файле config.cfg

Задача:
Написать приложение, которое симулирует гонки по кругу. В гонках участвуют разные типы транспортных средств: грузовики, легковушки и мотоциклы. Все транспортные средства стартуют одновременно, проходят один круг и останавливаются. Как только все они останавливаются, приложение выводит таблицу первенства и спрашивает пользователя, хочет ли он отправить их ещё на один круг. У каждого из транспортных средств есть своя скорость и вероятность прокола колеса. Когда колесо прокалывается, транспортное средство останавливается на какое-то время и сообщает о проколе. Перед началом движения каждое транспортное средство пишет свои параметры: скорость и вероятность прокола колеса. Дополнительно грузовик должен написать, какой у него вес груза, легковушка – сколько в ней людей, а мотоцикл – есть ли у него коляска. Во время движения каждое транспортное средство пишет, какое расстояние оно уже прошло. Количество и типы транспортных средств, их параметры и длина круга считываются из конфигурационного файла или панели настроек.
